## Три простых задачи

**Несколько простых задач, для понимания Вашего подхода к разработке**

### Задача 1: лесенка

Нужно вывести лесенкой числа от 1 до 100.

1

2 3

4 5 6


### Задача 2: массивы

Нужно заполнить массив 5 на 7 случайными уникальными числами от 1 до 1000.

Вывести получившийся массив и суммы по строкам и по столбцам.

### Задача 3: фронт

Вы работаете в компании, присутствующей в нескольких городах РФ. На сайте компании есть страница с контактной информацией. Маркетолог поставил задачу и уехал, к его приезду задача должна быть реализована.

На страницу контактов заходят люди из разных городов, нужно чтобы они видели телефон из своего города. По умолчанию, в HTML-страницы прописан телефон 8-800-DIGITS. Телефон размещен в верху и внизу страницы.

Вот и все что рассказал маркетолог прежде чем уехать.